唔想再咁易鍾意人

想你追佢，試下囉橫掂都7左

兩日俾哂你 你仲想點？
加大力度啦 等你聖誕再表白

令到佢笑同開心就得，唔好咁有目的性
利申 絲

遊行先最好feel，有危先有機

我屌你老母就加大力度

有人科水做兵

掂啦book定酒店

Jm9

咁加大力度係蝗語黎
都屌得合理嘅

有機 去馬啦 仲等咩

直接帶佢去爆房

要繼續keep住
認識大家耐咗 要容易啲

兩日比晒你擺明對方都有意思啦 唔通真係冇fd咩巴打加油啦

希望樓主成功